Ik had niet moeten denken er waren er zoveel in het hele land zoals ze samengebracht waren door die enkele advertentie.
Elke tint van kleur ze waren - stro, citroen, sinaasappel, baksteen, Iers zetter, lever, klei; maar, zoals Spaulding zei, er waren er niet veel die de echte hadden levendige vlamkleur.
Toen ik zag hoeveel wachtenden, ik zou het in wanhoop opgegeven hebben; maar Spaulding zou niet horen En ik dacht: hoevelen zullen wel niet geraakt zijn?
Hoe hij het deed, kon ik me niet voorstellen, maar hij duwde en trok en stootte tot hij me door de menigte leidde, en recht omhoog naar de treden die naar het kantoor leidden.
Er was een dubbele stroom op de trap, sommige omhoog in de hoop, en sommigen komen terug neerslachtig; maar we hebben ons zo goed mogelijk ingesloten en snel gevonden onszelf op kantoor. "
"Uw ervaring was een zeer vermakelijke," merkte op Holmes als zijn cliënt pauzeerde en verfrist zijn geheugen met een enorme snuifje snuiftabak.
"Bid verder met je zeer interessante uitspraak."
"Er was niets op kantoor, maar een paar houten stoelen en een deal tafel, waarachter een kleine man met een hoofd zat was nog roder dan de mijne.
Hij zei een paar woorden tegen elke kandidaat toen hij naar boven kwam, en hij slaagde er altijd in om een ​​fout in te vinden die hen zouden diskwalificeren.
Het krijgen van een vacature leek niet om zo een heel eenvoudige zaak te zijn, tenslotte.
Echter, wanneer onze beurt kwam de kleine man was veel gunstiger voor mij dan voor een van de anderen, en hij deed de deur dicht toen we binnenkwamen, zodat hij misschien een privéwoord bij ons hebben.
"Dit is meneer Jabez Wilson," zei mijn assistent, "en dat is hij bereid om een ​​vacature in de League te vervullen.1.3 "'En hij is er uitstekend geschikt voor,' antwoordde de ander.
'Hij heeft elke vereiste.
Ik kan me niet herinneren wanneer ik zoiets heb gezien in orde.
'Hij deed een stap naar achteren, hield zijn hoofd schuin op een kant, en staarde naar mijn haar tot ik me behoorlijk verlegen voelde.
Toen opeens hij stoof naar voren, wrong mijn hand en feliciteerde mij hartelijk met mij Succes "Het zou onrechtvaardigheid zijn om te aarzelen," zei hij.
'Je zal, Maar ik ben er zeker van, excuseer mij voor het nemen van een voor de hand liggende voorzorgsmaatregel.1.3 Daarop greep hij mijn haar in zijn beide handen en trok aan tot ik schreeuwde van de pijn.
'Er zit water in je ogen,' zei hij als hij liet me vrij.
'Ik zie dat alles is zoals het zou moeten zijn.
Maar wij moet voorzichtig zijn, want we zijn twee keer bedrogen door pruiken en eenmaal door verf.
